屌你老母你班臭閪港女咪撚再係ig搞投票去唔去611 612得唔撚得啊

屌你老母你班臭閪港女
知唔知家陣乜撚野事啊屌
屌你老母淨係識ig 開個story
然後打 69 611 612 yes or no
屌你老母你係想刷存在感
定係點啊仆街
而家係關乎香港人命運啊
而唔撚係你啲yes or no嘅投票人數啊仆街
開黎做乜撚野啊
定係你想係香港做雞比人捉返大陸做啊
屌你老母611 612 唔撚係比你黎刷數據架仆倒
班臭閪肯停手未
香港而家係面臨危機啊屌你老母

咁你要唔要順便屌埋連登班鍵盤戰神

佢地有冇行動我唔知
但係為左香港
就算唔去都去
都比下物資
咪撚再係ig搞乜鳩投票

啲港女緊係唔出啦
到時聽日又cap圖話proud of Hongkong
攞嚟自慰

呢啲港女唔撚屌唔撚得架
最基本比下物資都唔撚會做
仲要係到搞乜鳩投票
到時啲港女又講到幾衛大

推
班淨係投票嘅抵比人捉返大陸
日日飲埋啲化學品

推

又話各自爬山，咁快狗咬狗。
人地出唔出都最少有份宣傳。
高質少少港女可能有幾千followers 。

問題係有啲連咩事都唔知就Po
連登仔知乜事
但其他人知？

係啦
連登小圈子玩哂佢啦。
其他人都唔知咩事，全部都係垃圾。

唔係連登仔唔黎得、00後又唔得、過35歲一律廢中都唔得、做過假膠又唔得、波台狗又唔得、獌狗又唔得。
你最醒，自己玩哂佢。

6月11號都仲要玩friend fire 。
呢鋪真係要天佑香港。

樓主又有咩貢獻

我遊行嗰陣見撚到好多死on9 專登拎住反送中張野，好似d犯咁拎住個number 再企係度叫人幫手影張相

依個行為真係好on9好柒
即刻諗起嗰堆同 向消防員致敬 一樣咁撚柒如果你身邊有人post左d咁既相上FB 同 ig 快撚d笑鳩佢

比左保鮮紙人地

你呢啲咪又係政治潔癖
使唔撚使政治系畢業先po得ig啊？
使唔撚使俾你過目審過秤過啊傻撚？